男子伏屍柏景灣巴士總站電錶房頂 疑剪偷電線觸電亡

巴士總站電錶房頂驚現男屍，不排除事主剪偷電線觸電亡。(曾紹良/馬竟峯攝)

死者遺體由帳篷遮蓋。（曾紹良攝）

警方將檢獲鉗吊下。(馬竟峯攝)

檢獲的兩把鉗。(馬竟峯攝)

警方及消防在現場調查。（曾紹良攝）

消防員爬上電錶房頂調查。（曾紹良攝）

消防在現場調查。（讀者宋先生提供）

警方登電錶房頂調查。(馬竟峯攝)

探員將檢獲的兩鉗帶走調查。(馬竟峯攝)

旺角海庭道18號柏景灣巴士總站，今早(8日)9時45分，有巴士公司職員嗅到異味，懷疑是電錶房發生事故，於是通知機電署等相關部門人員到場，追查異味來源，當人員沿鐵梯爬上電錶房頂部視察時，驚見一名男子倒臥上址，立即報警求助。

消防及救護員到場，證實男子已死去多日，死者遺體其後由消防移至地面，並用帳篷遮蓋。警方在現場調查，旺角警區刑事調查隊探員於下午5時許爬上電錶房頂，檢獲兩把大剪鉗，放入證物袋內帶走，正調查有關物件是否屬於死者。據了解，警方在死者身上無發現身份證明文件，懷疑有人到上址圖偷電線，意外觸電身亡。

據東網讀者宋先生表示，由於家住富榮花園，故每日也會到該巴士總站乘車，近兩周已開始嗅到陣陣異味，直至今早有街坊忍無可忍，追查異味來源始揭發事件。

抵撚死

偷電，抵撚死
希望死果陣係慢慢烤

biohazard...

嗰頭唔係全部都住宅私樓咩
偷電做咩？
有露宿者？

個topic名究竟係點
剪偷電線

好大機會係大陸仔

佢下次唔會

又係大lulu?

剪偷電線係咪即係剪斷條用嚟偷電嘅線？
即係佢係正義撚
大家誤會咗啦

咁就抵死喎

支那專材？

留意下d防撞欄， 成日都唔見幾粒

好明顯係度刷首抽

都幾撚恐怖

大角咀傳統舊區嚟

仲未有人答到咩叫剪偷電線
1) 用剪既方法偷電線
2) 剪左人地用嚟偷電既線
3) 剪左自己用嚟偷電既線

如果係自己偷電點解又要剪？

你去問法拉第啦

問埋EDISON CHAN同尼古拉斯基治

近深水埗喎師兄
行去橋底南亞村三個字

有冇睇過霍金嘅黑洞？有蟲洞效應，所以死咗

你諗多左，佢意思係用剪的方式偷電線

咁既話偷剪電線係咪通順d

btw 樓上d 討論好低質 發生咩事都未搞清楚

變左偷偷地剪電線 一樣無偷個意思係入面。

咁大把鉗似係想偷電線啦
電壓太大好似睇影片果d咁d電飛出黎電鳩死佢

用靜雞雞會唔會好啲？

你老母匿埋喺度食雞肶

難為之後仲要入去做野既人
諗起都毛管棟

凌晨唔好行去呢個巴士站

凶宅都有人住啦

二戰時期香港無一撻地方唔係亂葬岡，夜晚唔好出街

仆街 年初二先去完附近拜年 喺嗰到坐車走

今次呢單近啲喎ching
呢味嘢隔一排會好啲

其實係拎去賣，純銅都值錢

反正都投唔到胎架啦，老鬼老鬼，點都勁過新仔

電線果啲叫紅銅，好似係

去地盤偷好過啦咁撚笨柒

抵啦

偷電線梗係偷避雷帶啦，起碼大件抵食唔洗電死

咁離奇
冇身份證
冇家人發現失蹤

有幾奇？大陸仔離鄉別井

支那狗乜都偷啦

咪啫喺純銅囉屌

一個銅幣嘅兩面

係偷粗個d蛇(電纜)
好值錢其實

有啲喇叭線比人叫網蛇，好Q貴

四十幾蚊1kg

追數佬咪上去偷剪電線

下世

偷黎做乜？

銅 有耐性拆出嚟賣都幾值錢
不過打咗電都一野剪落去真係嚟刷首抽

剪完bypass 電錶？

意思係剪電線偷去賣！
電線係銅做，量大既話都好值錢！

on9 才會帶電落剪。
斷路器冇跳，似人體過電，低電流烤焦。

爬鐵梯上去條友嘛鬼死新年流流 容乜易嚇到腳軟差錯腳

偷電線唔試電

銅帶 差不多1吋寬 2-3mm厚 唔帶電 因爲係水線再用

多數d係偷呢d 比較安全剪又易

利申 之前做電

報紙佬講偷電班友真係二話不說信到十足

懷疑姐 雖然未證實3吧剪剪係咪佢但 佢報紙冇寫佢有其他隨身物品隻係偏向唔係露宿者

分析下啦 豬閪

幾錢斤

出面包住膠又平d 幾錢唔講啦 雖然唔撚多錢

達爾文獎

咁普通人去嗰啲位做乜鳩呀？

個d十年都唔洗一次 D塵多到嚇撚死你丫 我係露宿者都唔會訓個度